
# Теоретический вопрос

>> Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна


# Ответ

>> Деструктуризация это код, при котором можно присвоить массив или объект сразу нескольким переменным, разбив его на части. И получить доступ к его глубоким вложеностям
